給雷姆的話

有得屌你屌唔屌

Key埋圖啦

你屌埋我果份

你敢攞過黎我敢屌

CAP圖質素咁差都拎出黎

迫雷姆睇我屌Emilia

汗